毒撚潛水秒回

多謝大家

2

3

4

5

6

蝦9完我未

未

自摺緊

Mad

今日完左
下次要自己面對

啊

人呢！

冬仔

沖涼瞓教

拆塊皮出黎洗

1

做咩先摺？ 嘈完交未好返？

來了

掛掛

邊個蝦你

無嘈既 佢有同我講野

我來是為了提你早啲瞓 希望你瞓同我講聲 見字飲水

Cry jor little bit

Take care

咁做咩摺

真係有諗過點拆最靚

？？？？咩事

豬仔我今晚睡同你講聲 我等頭乾就瞓了

有矛人雞

我愛大家
攬攬

大家愛你
攬
咁大個仔第一次攬紅字

-2

小妹有jer仔

師豬

撞掍

P牌式推po

快啦

覺得自己好格格不入勁廢

雞

不過依加玩緊

講緊踩板？
玩多啲會好啲啦 自自然然
如果唔係講緊踩板 咁人係有自己嘅長處
好似我又柒又樣衰 又唔識踩板咁樣

D人唔見曬

風流快活緊

你咁快風流快活完

我冇風流快活過

係

唔信你
英俊瀟灑風流倜儻嘅樓豬點會無

牙mad

真 牙雀一定風流快活緊

0follower

真 我見到佢之後射咗
佢太型仔

let us follow

有見過

我同佢成日見架啦 係酒店到

牙街

Me follow u

0045前秒回

爆房？

聽日又要見醫生

踩板呀 有人叫我輕鬆d 你夠有自己長處啦

屌你老母

強者歸位

辣殺

乖

想食煎餃

唔想見

佢上次點講

食緊

不過好低劑量

？？

個陣你未add我

柒了 走先

憶當天的那段舊夢

真啊 成日爆房

我相信你 牙mad

人呢

唔係瞓咩
我都想食

推po啦

你都幾有錢

好啊

唉
唔想出門
唔想再講咁多野

點解人要有感情

missu

我考人音樂架 梗係有錢

明白你會好驚啊
但你覺得你近排有無好d先

你上堂漏咗個頭箍喺我度 我下次燒翻俾你？

嬲嬲地，瞓先

mad子

完sem好左算唔算

gchi

你好 mad sir

DSE BB
唉
一言難盡

路 你近排點啊

紅字巴

好
我d頭髮太長了

我完咗dse 就快可以叫我毅進bb

早抖 男人

都係咁吧...呵呵

好耐沒見

算啊 見到你好左d 我地都開心

建議鏟光

你好似有d唔開心
比攬你

想鏟好耐 但光頭仲樣衰

Fuck u

等緊頭乾
睇緊套動漫係咁食煎餃

樣衰開唔介意再樣衰

毅進
asso應該都可以掛?

陪你

等陣覆你打緊機

我嗰個你諗住幾時俾翻我

俾d我

因為人鐘意攞苦嚟辛

我今日有d叫春感

有時候 有時候

我唔想有感覺

但我間中都會好左啲
唔知last唔last得耐

你係人一定會有感覺

fuck him

☹❤

唔想係人，想係禽獸

你比❤我😳

因為愛❤❤❤

我係刺蝟

忍水

每個人都係

Burnt fucking burnt!!!

我只想吉你

咁耐咩
咩動漫先

我性so妖緊你

piatek 太咸濕..

幾時叫

驚

想下好了

Wtf is this 無睇

I need it

I will take both of them

Tui

幾時打算秘回我

秒

LM

分鐘

潛一排大家都走了

Yo how are you

真啊 無人上來吹水了

孤單der我
以前推po好快架

瞓了，得閒飲茶

嘻嘻

想污肉你

打你
但唔捨得

真啊 懷念以前一日3，4個post嘅時光

好 早抖 牙路
有唔開心 聽日再講
我聽

毒撚秒回

依家好靜
以前傾下就一日

我同你傾 但毒撚的我唔識開話題

唔知傾咩+1

ummm

Where is ppl

hi

They weak

Yyy

R u coming ?

Yup
But sun Hou like hv parade in mk

They said tst

Dim gai I one motion post duk can’t see

Lat me find find
Gum if Hai we can change the place

d Kong girl english

Gwa said he will handle tmr

Me so Damn smart kekeke
R u jealous ?

Let me send gwa

Kkk u better go sleep

Y

牙笨我好驚呀屌

驚乜

dafuq group 聚？

not jealous , Kong girl english difficult to understand

驚你驚果樣

俾你知道咗

But u r tryna understand Kong girl English

easy dou mud gum on9 sin mm lun sick

請講

Mei smelly hai

我係毒撚 到時候高抬貴口少笑兩句thx

態度正確✅

我怕我個樣嚇走晒你哋

屌我認真

我都係認真

喂記得影相喎😂

點解

嘗試唔好咁諗 越咁比較越驚
但其實只係庸人自擾咪傻咗囉

金毛正面相thx

我哋三條毒撚寫封請願書俾你
唔好周街唱我哋樣衰

你地邊幾個聚

咁開心真點相認緊係要留下倩影

dm啦屌

我先係最樣衰嗰個

噢okay

屌你我唔撚玩喇

我300磅
怕你哋冇胃口食嘢

唔好玩啦 大姐

我7777777777

你小索

我研究緊點帶住頭盔一路食飯

hug 陪你直到你搵到為止

啱啊係啊冇錯yup

可能冇

唔理有冇啦 我地都陪你

我都冇 嘗試搵緊
屌諗起都心酸 唔撚想諗

真 我要學下

小妹7頭

我戴眼罩食飯

仲唔驚？

啱啦 唔好望我個樣
唔想被你笑柒我

我之前仲諗住你講笑 原來真係呀笨

好驚好驚

？？？？？？

我好驚

我仲驚 我出曬名柒

你望住我個樣仲食得落飯未？

我知我明白 book唔到機票去韓國一轉死仆街肺炎

仲有胃口食嘢？

點答都死

可能見完我你都想像唔到狗強個樣有幾狗強

慘

你地恰我

邊個夠膽恰你

我係咪好叻

一定係咁

Bird and know

最醒係你啦

who is know
His name is so seven

屌你老母倒瀉啲汁落幅畫度

蒼天饒過誰 打個飛機訓算

頒獎比我

He is now here

Am I the only strong man

得米了

？？？？？
成功ed?

係呀><

恭喜曬

唔興啦

勁到

諗咩呀喂

支力

係阿叔我唔識野

Huggie

為你感到開心

牙讀
札醒咗？

有點苦

因為訓唔好？

係。。。。但其實都就快要起身

幾點要返學？

返學辛苦了 加油啊 堅持下去

不是啦 日積月累嘅支力

明白明白
其實自己先會知道自己有幾攰

[member]

想聽你點解攰
但建議你瞓返 休息下

做人真係少煩

你依家係咪阻住人地瞓覺啫

Sor囉

一靜落嚟就知自己係好攰

係要同佢講

記住俾啲時間自己感受下自己內心深處嘅感受
唔好淨係很堅強很堅強很堅強

身心都攰 睇下瞓唔瞓到啦 都抖左3個幾鐘

對唔住 牙讀
快d去休息

合埋眼聽歌可能會好d
Anyway 希望你瞓到

睇下點先啦
有好多野都想同時進行 但現實做唔到 無力感UP

我瞓唔到啫

例如呢
我依家終於知道點解我鍾意玩動森
可以玩左二百幾個鐘
係因為喺動森入面我可以做到好多係現實做唔到嘅嘢 同埋可以有操控返自己生活嘅感覺
同埋呢個社會咁亂 無力都係正常

我都希望吧 今日啲堂好多

唉 辛苦你了

當係分配時間？我明每個人都係得24個鐘 做嘅嘢有限 但自己偏偏想做更多野
返到黎動森都淨係㩒過幾下淨係知自己只係生存緊

個個人都辛苦的

hug

傻豬
人嘅能力真係有限
一個人唔可以分身做好多嘢
攰到一個點真係要比自己休息下
唔係一次過爆嘅話會好大鑊

嚇死人

嘻 做又做唔到又做唔好
岩岩先開始忙冇得休息 頂硬上吧

呢度會唔會有人睇完發惡夢架

好快好快到七月完sem

我係第一個

九月之後係忙10倍 最驚係要撘車去唔同地方

因為唔鍾意搭車？

嚇到瞓唔到

男人似女人女人似男人

支持你！
頂硬上！ 會苦盡甘來的!

係我住好遠去邊都kick

好恐怖

希望啦大家都要加油

我仲遠 出街真係好辛苦

樣柒的我表示
其實佢地都唔係咁差姐

岸鳩醒咗

789
係時候瞓返

瞓唔返

我去嗰啲將軍澳嗰啲都好辛苦

好搞笑

平時太夜瞓
顛倒晒

987

係 壞咗了

I am hereeeee

係由其夏天

B

瞓唔着就去整婚禮

同上 1.30 醒咗 諗起煩野 就瞓唔返

好彩我都柒

做咩扁嘴仔

join

諗緊咩

有咩煩

我人生淨係去過幾次將軍澳可一不可再
去柴灣都係

我都係真係好遠好遠好遠

瞓唔返了

仲有冇人join

係通常約中間點算

我信你地兩個架
我真係信㗎

醜到見唔到人

學業煩 係咁諗自己做錯咩咩咩
驚太低分 入唔到U

我明我要啊 但我唔想
我好奇怪

係係係
信你

瞓

gn

我都係

Join了

有時高分都未必入到U
分高有分高嘅選擇 分低有分低嘅選擇 唔洗太睇重u住 總有辦法入得返

精神！

仲有4個字應該都瞓唔到

3 members 3 online

Asso 仔 要meet offer 驚唔夠gpa
Sem 都完左 只可以等
但一諗起 就心煩 點解當初要錯呢etc.
( 雖然諗都冇用 但就一直就會諗起..

諗太多都冇用 已經成結果
順其自然等出gpa啦呢段時間可以抖下

起身食早餐了

Asso仔揮手
唔洗驚啦 已成定局嘅嘢擔心嚟都冇用

咁唔好瞓了

我都想煮個麵食

倒數緊 唔在意係假嘅
但真係諗都冇用

食西多士了

我又要

咁又係幾號出？

想食

你瞓未

我瞓醒

tgt

叫媽媽整比你

屌 岩岩反應慢左 搶唔到關愛座

唔鍾意撘鐵

巴士我都坐關愛座 擺明落車先讓位

無人讓我

我讓你

諗你都唔好諗啊 老奉讓架 佢地咁多時間 諗倒頭車啦

坐我大脾

屌屋企有蜜蜂
有無猛男嚟救我

真咩

啲pastpapers 難到
仆街了 準備retake ...

好攰啊唔想返工啊

大叫 salute ！

下年見

quit

走到就唔使喺度叫春

p記西公司

真 唉屌

幫我執蜜蜂條屍 出返糧比你

好撚憎呢啲飛飛呀屌

揾電蚊拍電佢

跟車

我唔會行近佢

媽媽要去行山了

叫仔仔黎救你

真

渣

津路

媽媽

又要洗錢

做鴨

屋企無人了 可以做地獄廚神

今日呢個時間咁多人醒左

係咪有好多人未瞓

瞓太多

叫屋企人幫手

我煮嘢好叻

未訓又同你講咩

早呀雞

平時冇咁多

夢境入面？

你贏

無公司車就仆街啦

789

可能個個都知道我上水所以過嚟陪我

對

仆街到一個點
聽講最遠試過要搭船去

你先未瞓醒喎清

好耐冇見

出去蛇

話早瞓就早瞓咁癲

yes 番去訓了

做人有自信係好事

大學唔洗架 唔係每科每科咁計

考試吖屌

頒獎比你

一日不見如隔三秋

加油啊掛仔

講明open book 可以上網查
仆街實好難

一向都有自信㗎啦

希望pass🙏🏻
我太hea

蛇佢老母。
又熱又要走來走去。

我猜不到你真正的感覺
思念寫成臉上的黑眼圈

我要多謝珍姐 樂小姐 同埋雞柳

抵你溝到女

七日不見如隔一週

幫你祈禱 無事的

億屌成金
Apple Pay嘅八達通終於出
九月可以換手錶啦

唔關我事

幫埋我

有的時候我寧願

下換便服 然後做完野就商場

往生 唔瞓仲精神過瞓教

今日又太陽又落雨

i’m ready

排係樂小姐後面 感動

多謝讀者分享笑話一則

你又咩事

秋哥早

各位早晨

感謝各方好友提醒

學店仔冇人權

早抖

好Miss u

早

我個邊冇雨 啱啱打比佢問佢啲嘢係邊佢喘曬氣

祈禱天父做十分鐘巧人

男人

好橙

仲有沙利

馬馬

心情好好咁

麻麻啦

你好快唔係 因為升到

我地傾少左計

誰

今日咁早嘅

靚grade

早喔

讚我

重有一年

係 成日都見唔到你

嗚miss you

叻嘅

忙唔忙

Miss u 2

On9

wakey wakey

已炒
屌

死港女

屌，數科真係痴撚線
屌你老母🙏🏻

還好

我會多啲蒲頭

一日未出成續一日仲有希望

唔緊要啦 最多咪defer
睇化咗 隨心就好

你話架

早晨

咁就好

清楚

你唔會

聽日一定會好天

2個禮拜後

好想叫雞

由鳩佢啦唉 唔想煩

牙喬

唔準反口

我唔知自己幾時出

叫未

相信大師會成功 加油

而家叫會唔會危險

不安全性行為會唔會中肺炎

屌 我話升返上去

會 佢地啱啱落返嚟

楚妹

會啊 好危險

你會升返上去的

你唔會係燈緊我掛🙏🏿🙏🏿

幾時打雞

我唔燈人的

全球都係雞

琴日想打 但d人唔見曬

我一直係到

希望得

我係呀

多謝你 承你貴言3.8入嚟搵你食檸檬批

今日收幾

檸檬批係幾好食

收完工夜晚上堂上到9半

你係個好人

打手

辛苦你了

他收很貴的

做到啦已經
輕鬆

Hi

好快就叻到甲由都唔驚

包容下我🙏🏻

我9噏 我唔會有3.8

我冇驚

又關你事

算把啦

啲中學妹妹放學

盡力就得啦

真係冇

我考dse個時都係咁同自己講

等待 永遠都係最辛苦

Awake

收皮啦

你jm

就快晚安

嬲嬲豬

有排！

alive

打機

陪你等

Asleep

好快

sleeping

一定會

陣間

Daydreaming

眼瞓未

咁就好了

我攤多一陣

你慢慢

everyday

有少少

落堂了？

岩岩又上堂

熱到好驚自己會溶

咁屈機咩

唔熟唔劏

唔緊！好快落！！

逼出嚟

好焗啊啊啊啊

岩岩先係開始 呼

睇下登又一日架喇

你好
剛考完試無耐

冇
想問吓有冇咩好睇
有陣時好頹廢

唔忙就會睇

係想涼冷氣算

想睇咩

會一路輕鬆嘅

之前鍾意睇估

叻仔到

你個網頁幾靚

有啲啲睇唔過眼

陣間唔好落雨就得

可能

但比人屌到好唔開心

原來係已經比人屌完
問下佢想你執啲咩

屌番佢

一陣再落

佢講事實

我冇帶遮

我有啲保留

我就嚟搵嘢聯起你把口

可能係

想過嚟遮你

好好享受下讀書時期仲好

我冇promise

你咁樣睇我架

見到你出現就蒲頭

唔緊
等你

好

咁熱
唔想生存

你就係咁中意打壓異見份子

我都冇。。。

順手遮埋好唔好

針未

希望我係睇錯

可

ok

訓醒

Yeah

掛仔

心也傷了

雞b

留名

muah

煙煙韌韌嘅嘢真係好好食

放學未？

牙讀係咪就快上完堂啦

好似瞓得幾好wor

咩野食 湯圓個d?

唔好 12點幾醒咗
之後同屋企人嘈交

咩事 做咩嘈交

芋圓？

放左

回緊家

芋圓湯圓年糕糯米糍

食緊糯米糍

好呀

好Sweet

你係唔肯承認事實

佢哋又喺度亂咁執我啲野
跟住應該一陣過去整啲葡萄糖水比佢飲

食咗嘢未

你好近

媽媽成日整芒果糯米糍

返去食夜晚

秋

契哥

大佬

我寶

可摸耳整比我。。。

最近點

沒有你 很不好

黎我屋企食

太陽又落山

都早

就快吃晚餐

Morning

牙女早

放咗未

無工返 很悶

過緊等我

今晚食咩

有你既地方就有我

放左 要回家了

我都想揾工

開定門

Hou

應該米線
我今日成日都未食過嘢好頭暈

我養你

[u][u][/member]

好窮

快
其實係覺得日日喺屋企好廢

1234

我要上堂好遠喎

係事實我係會認。。

比塊膠布你

打雞未

我都咁話但難揾工係真

幾時

晏啲

肯做大把工請

等你

好今日過成點

專心上堂未

點解你唔可以比人讚下我

佢想引你注意

仲有邊個

上到頭都痛

太假唔係件好事

未搵到

哭了。。

飲食囉
無啦

我另一半都長期招募

瞓到袋又跌車又唔識落

我撚唔係

抵

太認真

收皮啦...

我希望你知姐

我讚你

你冇腦架喎

大撚曬咩
性格不嬲係咁就要包容
自己衰聲衰氣就得 人地對你衰聲衰氣就嬲

真m記長期請人

個個係你嚟😂😂

睇錯跌車

係咪有人讚我唔抵得？

我sd咗cv了

@789

搞乜

我i咗塊玻璃

B ah佢又恰9我

女人？

我唔想你聽到啲錯嘅嘢都咁沾沾自喜

彼此彼此啦

你真係好撚小氣👌🙏

飲食好閪
講真無50幾蚊都唔想做。。

你小氣est

係得你覺得係錯..

佢真係好鍾意恰你

我已經好包容你
冇再點jer你🙏

???

Read

就嚟block9佢

係呀係呀

返過幾份飲食 好彩啲老細都好人
只係人工低

家母無啦啦發癲 我平時唔出聲 今次出聲咁解
笑死，佢性格係咁 = 可以無啦啦鬧人
無啦啦比人鬧，嬲 = 有錯😀

又想吹雞人多蝦人少

睇唔到字？

佢話極唔聽

觀眾眼睛係雪亮

大撚曬咩屌 忍撚咗十幾年喇
如果係我呀哥？ 服侍曬啦屌

想眼不見為淨

係 等緊你讀我聽

痴撚線
比人話我20歲 唔好發脾氣

佢理解唔到你

女人係咁
家母呢排mock牙 話自己牙痛 就係咁鬧人

唉

你同共產黨有乜分別

我已讀緊

原諒下佢

push

你係seen
我係想你speak

你係咪開始搵唔到嘢講

不了

我彩佢都傻，道理係我果邊，我隨時歡迎坐低傾
而唔係一味話我發脾氣

我冇朋友

啱

可摸耳唔好jer我英文

大曬咩，咁樣就可以無理取鬧傷害人
我真係頂唔順 問幾句野都比人大聲鬧🙏🏻

大家要和平

共產黨中意搵五毛
你就中意搵打手

冇 見你誤會咗想解釋你聽

我角duck係

真係大曬的
我不嬲係食飯先出房 但佢都可以鬧

冇誤會thx

我呢啲永遠都會淨係覺得自己係啱晒

我講笑 被拒絕太多次

我都冇朋友

女人嬲起上嚟冇道理可以講

我和平主義者

你真係好衰

我都係學你

對上嗰份幾好做
不過好似就執笠

人地講真話你又要話人打手
你有事實唔信係要拗 你同藍絲有咩分別
梳唔記得咗你真係

我都係。。。 同一句野問兩次就要衰聲衰氣屌柒人
無啦啦比人屌都唔會好受啦
可以唔好煮飯比我 我寧願日日唔食飯😂👌🏻

on99

我得罪人多

佢唔係！

佢純粹唔抵得我有人讚

好的

由佢啦，我係佢個仔我明嘅
但我唔打算讓步

希望你識客觀分析
如果真係學唔識我可以免費教你

無所謂的，唔重要
要嬲慢慢嬲 嬲到想趕我走我都歡迎😂🙏🏻

Ok你最叻拒絕人

上一份好似都執左

老豆話，你呀媽不嬲都係咁架啦 唔好發脾氣啦 廿歲喇
😀😀😀

你當佢更年期就得已慣

又想講咩

係 你啊媽都幾廿歲人
係改到一早就改咗

我老豆都咁同我講過

冇。。

之前都忍到，唔知點解今次忍唔到

因為佢係咁 所以係我錯
大癲

係 你唔忍就係你錯

咁由佢
我寧願錯，我之前已經忍到 痴咗線

完。。

有時係忍唔到的上黎呻下

夠我多？

都珍

要幸福喔

唉。 麻煩死
同咗佢講，佢覺係我問題
哈哈

唔想諗了 好煩

To be continued

叻

正確態度

做咩今日mtr 無左pa既

佢緊係唔係

你留返對住塊鏡咁教啦 唔識個個係你

你中意啦😂😂
你贏你開心就好

第一次唔想覆你msg

呢d野好主觀
冇岩同唔岩

秋哥

唔好覆啦

你估我發嬲好開心咩
咩野叫 比人鬧都正常

而家先得閒咁下部機

sweet到

我都係
今朝射咗個貝殼袋

廢

忙到你

the end

大佬果然係大佬

食咗飯未

無謂嘈

兩個傻傻地
又唔駛錢 有咩所謂

食左 今日好多餸

跟佢學野

我另外有個fd又領養

真 多一事不如少一事

正

我未去幫新人影相

知道🤐🤐

今日掛住瞓覺

好感動

瘋狂jot notes了

原來係要擺好多嘢先有多啲心心

我琴日係得11粒

叫你fd摸下你頭
訓一覺就冇事

傻撚左？

幾時到你養

落嚟食

寫低左重點

y

樓下了

先要搵到人同我搬出去住
但你個冬拒絕左我

tmr又830

comeeee

幫你@
我同佢一齊住